痴撚線, 竟然仲有人未睇鬼滅???

岩岩成班同事食飯傾起鬼滅, 有個毒毒地新黎既男同事, 諗住佢一定好清楚劇情
點知問起佢 佢竟然話佢未睇鬼滅
我即刻話: 我星期日先同女朋友一齊睇左, 係咪冇人陪你睇呀?

佢紅都面晒
唔洗問肯定係冇女陪佢睇

佢面紅係知你個油頭毒撚無女係到吹水作為同事佢覺得好羞家

晴

岩岩有心魔

樓女無頭髮点樣油頭

竟然有人覺得睇左 好威要開post

起碼威過你咪夠

最近咁heat 都唔睇 邊有話題

好尷尬

啲毒撚冇街出
放過人啦

又發現一名鬼滅撚
咩鳩都鬼滅鬼滅
無睇開動畫 第一次睇好似發現新大陸咁
笑撚死人

反送中嗰陣個個都屌政府
又唔見你話佢哋執人口水尾？

冇睇 而且冇諗住睇 又如何

真係唔知邊個先係毒撚, 要為左同人有話題 而去睇一套垃圾

波台手足一向玩膠好有分串 你爆真嘢

樓主係幾小學雞行為既

On撚9類比

動漫人人喜好不同好正常 唔睇都要俾你批鬥？

樓主俾人秒撚咗

冇，想話你知炎柱死左姐

你要條友幫你都幾折墮

大把女都睇 又打晒卡 你係咪冇社交架

鬼滅都垃圾 你支那人嚟？

電影版《鬼滅之刃》香港五天收1,500萬 取代《屍殺半島》登今年票房季軍